\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{enumitem}
\setlist{nosep}
\begin{document}
	\section*{Секция: Физика}
\begin{centering}
    Название: \textbf{\textsc{Измерение уровня топлива в баке самолёта}}\\
    Автор:Винокуров Михаил Андреевич\\
    Школа: Школа 2123 им. Мигеля Эрнандеса\\
    Научные руководители: \textit{Ирина Василевна Фоменко (преподаватель физики в школе 2123), Максим Коробков (студент в МАИ)}\\
    Аннотация: В данной работе рассматривается проблема разработки измерителя уровня топлива в баке самолёта. Существуют различные методы измерения измерения уровня топлива. В данной работе будут рассмотрен гидростатический метод.
\end{centering}
	\subsection*{Цели}
	\begin{enumerate}[noitemsep,nosep]
		\item Пояснить, зачем нужен измеритель уровня топлива.
		\item Разработать этот модуль.
		\item Написать программное обеспечение для модуля.
	\end{enumerate}
	\subsection*{Задачи}
	\begin{enumerate}[noitemsep,nosep]
		\item Изучить литературу по модулям самолётов и проектированию систем реального времени.
		\item Выявить и рассмотреть основные определения и формулировки, касающиеся данной темы.
		\item Рассмотреть важность и необходимость модуля измерения топлива.
		\item Разработать модуль с наименьшей стоимостью прозводства и поддержки.
	\end{enumerate}
	Метод исследования: эксперимент, компьютерное моделирование.\\
	Результат: был создан модуль на платформе Arduino, который я представлю на защите.
\end{document}
